做番私影妹 江嘉敏孤男寡女山邊公然剝裙

現年23歲、有「宅男咪神」之稱的江嘉敏（Kaman）早於17歲以模特兒身份入娛樂圈，期間曾做「私影妹」，拍下不少火辣水着照。去年憑劇集中的「學生Look」成功上位的她，因形象清純被視為新一代「宅男咪神」，備受無綫力捧，可惜其後緋聞多多，被網民封為「進擊發電機」。她早前更被本報踢爆搭上身高六呎、年約30歲的電競公司高層Anthony，還於西貢築「私竇」方便蜜會，事後她亦大方承認戀情。

表情多多大解放

日前Kaman做回老本行擔任「私影妹」，當日她出席活動後，即由一名男友人驅車接載返回西貢「私竇」，但下車後卻未有返回寓所，反而雙雙步往附近一個較為僻靜的山頭。見兩人於山邊徘徊一會，似在揀選拍攝地點，及後她就吩咐男友人充當攝影師。當日穿白色長袖外套襯青綠色長裙的Kaman，甫埋位已經模特兒上身，自動波擺出不同甫士，動作表情多多，不時朱唇半張，再加上一對「高潮眼」，極盡挑逗，難怪她愈影愈㷫，要大解放「變身」！

左攝右攝為晒線

Kaman指手畫腳與攝影師講了幾句後，便從袋中取出一條螢光粉紅色短褲，更當着男友人面前，穿上短褲後極速脫下長裙，作風豪放，即使有居民於附近經過，她亦當對方透明，任𥄫唔嬲。穿上Bra Top的她更剝上癮，將外套的拉鏈愈拉愈低，大騷事業線，又將外套左攝右攝露出小蠻腰，足足企在山邊影了半個多小時後才捨得回家。但數分鐘後，又見Kaman換上粉紅色衞衣再出來會合男友人，轉往另一場景繼續影，最終又影了十數分鐘才收手，與男友人道別後返回寓所。

東網
自己比錢買曝光率

咪又係

屌你老母 褲都除埋你俾啲咁嘅野我睇？

狗屎垃圾都叫得女神

咁佢真係除咗裙，但係冇話明佢除淨條底褲。

宅男咪神？ 佢有波嘅咩？

平胸到咁都叫咪神

signal

又係隻過氣雞

咪神？

心水最撚清係你啦

人除裙 你除褲

成隻大陸雞咁